人類係點發展到幾百萬人要俾一隻癲雞亂舞

諗極都諗唔明，
點解唔係隻揪，打贏話事

不落皇旗巨根俊

因為係男人都係咸濕
一見到係女就會變左龜頭就係一切

鬼叫佢有槍有炮我哋冇

人類文明有咩意義

因為你唔係考第一

你有軍隊俾條變形蟲做特首都得㗎

又點解十幾億人要俾個唔識字嘅小學生亂舞

睇人屌閪方便咗

點解on9仔可以揸槍話事
咁我讀書做乜鳩

如果係咁你一開始就死撚咗

隻揪呀！上天台隻揪！

「諗極都諗唔明，
點解唔係隻揪，打贏話事」

完